個個顧住PK鄧餐飯 醫管局員工陣線副主席自願入DirtyTeam就無人理

【獨家：醫工會副主席羅卓堯 下週一進入隔離病房工作】

醫管局員工陣線副主席羅卓堯，向本台記者以短訊確認，自願成為Dirty Team一員，獲院方安排下週一(24)進入隔離病房工作。

羅曾在威爾斯親王醫院外公開表示，願意加入Dirty Team工作。罷工結束後，羅亦向本台記者提及，將在復工後向院方提出自願加入Dirty Team。

今日傍晚，羅向本台記者確認，將於24號「上Isolation ward」。根據指引，院方會在7日前通知被安排進入隔離病房的員工，故羅在今日獲悉。

本台在此向所有前線醫護人員致敬，感謝他們的無私奉獻，願羅卓堯及前線醫護能平安渡過「武漢肺炎」這場天災人禍。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港人加油 #特區政府 #武漢肺炎 #我只想 #身體健康 #HAFA #醫管局員工陣線

#誰願意為美麗信念坦克也震開 #時代遍地磚瓦卻欠這種優雅 #人哋同病毒零距離 #你哋同病毒保持半個郵輪距離

人哋吃喝玩樂圍爐關你撚事 依家成班醫護隨時送頭
你哋就當人condom 罷完工就理都唔理

你公司policy有問題
你堅持要返工我都冇計

政府未全面封關，罷工依舊結束。

然後，發起罷工既人自願入dirty team。

班藍屍肯定又打晒飛機

條友係自願去

聖人不死港難不止

我屌你老味啦
當日佢自己大大聲揭底牌比人睇
今日佢自己自願入去

我地可以點撚樣幫佢?

理人咁多做乜
我強烈勸喻你唔好道德綁架醫護
唔好迫人罷工/辭職
人地鍾意返工
我地要支持佢地乖乖地繼續返工

幫你推

自己要死阻住佢咩

呢條友都唔知想做乜, 關我撚事咩

自己公司有問題丶又未爭取成功封源頭
仲乖乖地返工
仲要自願做呢啲嘢
冇人救到你

佢作為工會副主席，自己走埋入去死，而唔係籌組新一輪工業行動，我點幫佢啊？
唔係一次輸咗就玩完㗎，你就咁走入隔離病房，中咗招你都係一死了事，其他罷工手足呢？
而家係連登仔唔理手足，定你放低其他醫護手足啊？

要死無人阻到佢

推

笑出聲

係唔係弱智

唔講以為醫護工會嘅人殺咗連登仔全家

樓上的留言做咩事
人地入Dirty team係實踐自己的承諾
同埋証明比我地睇醫護當初罷工唔係為只係為自己而係為香港人
本身醫護罷工係香港幾史無前例的事 罷工都唔一定會成功
但好明顯今次唔成功的原因係因為林鄭條仆街的反社會人格
罷工可能有地方唔完美 可改善
但完全係要懷住感謝的心支持

又話封關先入dirty team

形象好 畫面靚 有光環
醫護贏左
黑警輸晒
Yeah

自願送頭點解要理，多謝醫護，場革命又要留比下下一代

終於有唔係冷血既人

醫護班垃圾罷得5日工又搞唔到政府跪低
更加唔好講光復唔到香港
最好個個中武漢肺炎死哂佢

啲留言

612

五毛分化L全面進場

膠層心諗
你地為左份工 連命都可以唔要
值得加許

自願 咁我地要理乜?

屈原係高尚讀書人唔係成功革命軍

畫面唔好的時候有無贏?
依家仲bin自己友有咩用?
留上屌人地的, 有無人真係做過咁多時間罷工? 有無頂住過咁大壓力?

人地罷工停止係經過會員投票,
又話支持醫護, 有無尊重過人先?

醫護爭取唔到就成班 free rider （或者係分化撚）喺度冷言冷語
唔知佢哋又做咗啲咩去要求政府封關呢

你地咪繼續屌人。。五毛藍絲笑緊你地。。人地就算柒左寧願冷處理 等件事淡化 你地就罷完工個日屌到今日
如果呢班唔係五毛 只能說連On9仔都不如。。

咪係 成班曱甴食飯關我撚事？

關我咩事？

果D 仆街分化撚都ON99
自己返工話人唔罷
香港幾百萬人剩係靠幾千醫護??

幫佢唔到

On9仔
似補鑊唔想比閪HA炒多d woo

林鄭心諗 你班人剩係識打字屌自己友 跟本就唔需要我出手你地都會自屌而亡 值得加許

樓上個堆分化撚
你個政府同醫管局policy有問題 你要堅持唔關你事我都無計
你地自願做分化撚 可以點撚樣幫你地
你地咪繼續你你你囉

一埋爛好人，聖人左膠，
但改變唔到世界，Fallout4班民兵feel

認同 樓上留言做咩事

其實都唔知要理咩？樓主講下啦不如

自願入dirty team 都好勇嘅

老實講，疫情咁恐怖大把人都照返工，其實差唔多勇

有勇氣入dirty team，無勇氣罷工

又唔好鬧

但真係唔知可以點理

push

收皮 la，講明會秋後算帳仲補乜穫，而且佢喺鏗鏘集訪問都講明醫護比起其他人有多啲退路。人地為同事為香港可以挺身而出，你一句誅心一句抹黑就抹煞人地嘅努力。你可以話佢同情心泛濫，可以話佢蠢，但你誅心我一定屌7你。

樓主可唔可以講下我地可以點理，叫佢罷工？叫佢唔好入dirty team?條路自己揀，死咗唔好喊，自己都唔愛自己，我地憑咩出聲，唔通你叫佢唔返工就唔返？傻撚咗？

要平安出返嚟

港共無全面封關 做咩要fulfill promise?

醫護係咪大愛太緊要

我連膠都懶得俾
死咗唔好怨，無人當你係英雄

咁工會都投左票暫停罷工

自願

但佢自願入wo,唔單單係返工

要平安岀嚟ok？

工會罷工係要會員投票支持，佢一條友罷做到咩? 講明會秋後，佢依嫁可以辭職添，佢係為病人先返去。你可以話佢同情心泛濫，太蠢，唔可以話佢冇勇氣貶低人。

連登真係.......
其實只係黃版CY...諗野另一個極端

佢唔入都會有第個入 你估入去既一定係藍絲？ 你唔諗下佢入左去可能更了解入面咩情況？剩係識否定自己睇唔順眼既野？

5毛多撚到block到手軟

係咪傻撚左

樓上d留言做乜鳩

連衛兵有名你叫
日日笑鳩醫護點點點
想知呢班連登仔做過d咩咁大官威笑人哋

咁係佢自己揀，關投票暫停罷工咩事？
你做咩成隻癲狗咁吠？

聖人不死港難不止＋１

Isolation ward仲安全過內科

內科收個case可能係隱形病人 但乜保護措施都無 又唔准帶N95

Isolation ward有晒負壓房 着晒full gear 又夠資源其實真係Low risk

利申 護士

有你自願去做
唔封關都無問題

真
成班free rider由頭到尾得把死人口指手劃腳
冇幫過手仲要嫌醫護做得唔好

睇頭幾個回覆以為自己上左香討

條路自己揀，仆街唔好喊

有時睇連登睇都火都黎
1個月前, 求奇支持醫護所有決定既post , 都有幾千個正評

我唔屌柒佢地已經

廢閪醫護恥笑區

無人答

連登啲本性開始出番黎
最無人性

你想我地點？
自爆自己張牌係麥
又明知冇裝都返工
點幫？

推推

講得出做得到
藍醫護呢？

因為班醫護meet唔到連登嘅要求啊嘛個個唔付出 自己擺工就不了人哋肯擺但成果有效就屌人哋老母咁

啱 乜撚野Condom 佢自願㗎喎屌
佢比人迫入Dirty team就話姐

之前連登仔想睇人罷工 見醫護滿足到自己咪撐
而家唔啱佢地心意就大條道理屌人

解釋下樓上紅字pls

推this one

鄭夏恩醫生就係咁中招

無人答我

推！

比人踩到上心口都唔反抗 點幫你？

成班pussy 婦人之仁 得啖笑

😡

佢地自願入 咁我地可以做乜?
咪唯有支持前線醫護決定囉

唔係可以點?

佢地罷工我地支持
佢地自願入我地就唔支持得?

藍醫護話呃左個傻仔入去
黃絲就係咁蠢，俾自己嘅婦人之仁害死

黃絲，進步下啦

我直頭覺得係勇武派唻
賭上性命為抗爭站於高地

部分同意 事實上佢自願入去dirty team 我地除左希望佢平安 仲可以點理？
不過我唔認同要用「死左唔好喊」呢種冷血言論對佢

真心多謝醫護同副主席既付出 多得佢地 先有希望同機會去封關
相反 你地睇下陳同佳條友依家去左邊？講自首講左咁多個月 影都唔見

尊重前線

她說明左醫護工業行動係為左香港人的整體利益，唔係自己貪生怕死

相反所謂建制派口說得動聽，好多時自為自己的利益，好似保險界的陳x波

onL799

可能樓主想我哋鼓勵到啲人去自願送死呢？
不如咁啊
我哋自願入去叫佢出返來好唔好？
真係cls

Pushhhhhhh

其實唔罷工唔緊要
呢樣野係唔公平 唔安全 威脅到你生命
正常人應該要辭職啦
搞到好似外國d人做黑工咁樣 rip off
但外國黑工都比醫護好
因為外國黑工真係生活上冇選擇 手頭緊 能力問題先逼住做
醫護有能力移民 有能力搵第二份工 都要走去做黑工

Push

真死士

我只會講，醫護輸喺太有人性

銅價升

兄弟爬山，各自努力wor 衰左就一腳踢開人，係連登仔眼中只有反抗，抗爭並無政治可言。你要行政治呢條路，就要有煽動人群既能力，人地正正就係儲緊呢d 本錢。成日講人地點解唔辭職，大把人辭左啦，你會知咩？你連人地個名係咩都唔知呀

其他成員有罷工一定入硬
佢入咗去 即係同工會成員同一條船

係咁極端架啦。。覺得人地抵死 唔死都冇用就係佢地諗法 對住自己人講野仲難聽過對政府

最簡單咪關注同打下氣囉
黑警做咁多仆街野 多數連登仔咪又係只係做到鍵盤戰士
但知唔知咩係文宣戰咩係輿論戰?
係連登都有人屌醫護, 我上緊YAHOO呀?

連登仔罷工：不了
醫護罷工：無決心 抵死

答左

係輸喺正苦冇哂人性，唔應該blame the victims㗎

搞工會又係佢
搞罷工又係佢
搞到罷工失敗又係佢
入dirty team作自願
咗你想點撚樣

黃絲最鐘意鬧自己人
醫護附出左咁多，而家就係講句支持，都咁鬼難

呢位人兄
大可以唔做任何事唔入DT
大可以出去私營市場搵一份更好work life balance嘅工賺更舒服嘅人工
佢係憑一股熱血憑良心選擇服務市民、出面同政府對抗
呢度嘅一切冷嘲熱諷
我唔明白

工會已經用咗最實際最民主嘅方法，決定罷工，之後停止罷工
一切都係醫護（啫係罷工嗰班唔係食花生果班）自主決定
佢地要罷要唔罷，集體決定，我唔明有咩好批評

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌佢自願入架wo

其實佢地都付出左好多
唔係話罷工就罷工㗎大佬
To醫護：如果班垃圾膠層真係比唔夠防護用品你地用
唔好白白送頭
希望你哋可以健健康康渡過呢段時間
之後喺煲底相認

不能認同更多

記得入完dirty team去聯絡老豆搵仔

你自願入 與人無關

除咗加油都唔知可以講咩
好人盡量留番條命啦好嘛香港好需要你地由鳩班藍絲去做咪算

唯一合理解釋 黑兵法呢d我真係識條毛

要自願我都幫唔到

頭幾個回覆啲人屌得仲勁過藍屍

5毛帶風向?

本身以後佢地會搵勞工法告ha

以後政府識點玩啦, 邊個罷工話之你
你地自己想實踐理想丫嘛, 比心機做
冇獎之餘仲冇得升做dirty work

理想很美好, 做法很天真

記唔記得你自己都出過po 叫人唔好引戰，分化，放負就係呢d 咁簡單既野大家都比情緒影響做唔到

大大隻紅色字就啱晒呀？

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

成班綿羊仔柒到傻閪咁
一定比藍c醫生護士笑死
要成功係咪要多番一點風骨 對自己人先講人情 對敵人係要拳頭相待並且恨不得佢地死？
否則光復香港只會係一句口號

呢條友又蠢又廢
衝出嚟帶隊攪罷工
定決定錯9 晒
醫護送晒頭
乜9都無
最重要係泛民大台呀

又話核爆唔割
又話尊重前線決定
停罷係投票民選出唻
唔係你地想嘅野咩?

呢種使命唔係我地以往一直所祟尚㗎咩?
好似愈行愈遠咁
be humble 啦你班仆街
你可以唔認同
但唔該尊重返少少
人地搵條命搏唔去移民
走去救你班真香港人
唔似你9up unun 腳

分化撚走開啦

保佑醫護手足身體健康

呢個post引晒啲5毛出嚟 由day 1未發起醫護罷工都話要尊重醫護一切決定，而家啲5毛衝出嚟輸打贏要

而家救緊果班大部分都係同大陸有關既廢老（Thanos)

香港政府最垃圾無能

副主席要身體健康呀

pish

你覺得藍絲廢老會突然間醒覺，去諗原來佢地罷工係有原因既，定係
“屌，罷撚完咪又係要死入去做，死黑護，為左少少錢就跪低，死廢物”

你講呢句既時候會唔會覺得矛盾對自己人講人情？敵人既敵人就係朋友，人地個工會一直都係為大三罷成立，唔係武漢肺炎呀，咁都可以唔當自己人？

係暫停罷工
但資方無提供合適裝備就有問題
自己命黎架，死唔夠手足咩

而且入dirty team係救緊咩人？超過一半支那人
佢地會撕爛醫生口罩再吐口水

係都你全家中肺炎死先
把口咁撚賤
屌你老味你又罷咗工未呀？

引左好多五毛出黎

推
好人有好報呢句野 真係呃小朋友

敵人係政府 敵人係番大陸果班廢老
敵人係班藍c
黃c不幸奶野 一早叫左醫護唔洗救 去狗屋報到
你地係咪訓撚左 一味屌人分化
你入病房救敵人 你冇撚野下話

on9 唔想再講 醫護真心on9

但證明完唔係貪生怕死之後可能已經死左，相反貪生怕死藍醫護就拎光圈，升職加薪

浪漫主義行唔通架，唔好推人去死啦

佢番工都無問題，無人有資格怪佢，但係自願入就真係睇唔透。

俾啲人睇下先，好似講到醫護唔罷工㐂婆都會封關咁，醫護唔罷工而家肯撚定係全部門都大開呀，全部人攬住一鑊熟啦，醫護老馮要罷工守護香港呀？你哋中哂武肺入哂去佢頂唔順辭職唔得架？醫護移民使撚驚無國家收呀？多謝都無仲係度屌都真係好撚野

關我撚事@?

自己返工你叫連登仔點幫你呀？
不過罷工連登仔都唔會幫你

推 小心 手足

一間死撚咗咪打返句RAP比你囉

政府黑警就係務實，為贏咩都唔鳩理

黃絲又要贏又要光環又無資源再世諸葛亮都頂你地唔順

推一推

狗同犯食飯 又唔知邊個俾錢 又有人室內食煙 唔關我地事？

會員民主決定自然要尊重，最緊要平安出返嚟

得罪果句，就算我同你都話唔洗醫護救，咁係冇用架，你團結唔到其他大眾，要醒果個應該係你，唔好成日諗住後生仔圍爐就可以抗爭成功啦好冇。諗野成日非黑即白冇益呀巴打

願所有醫護平安渡過這埸疫情
香港人加油

大愛撚唔需要理會

其實要define左點解佢地唔繼續罷工
先有得討論
工會都冇講過話因為其他行業唔一齊罷 所以唔繼續
但工會（主席同副主席）一開始就講明社爆會番去幫手 佢地兩個立場係社爆就番去
而最後一次投票結果係會員都認同社爆就番去
由此可以我假設社爆係唔繼續罷工既唯一原因 咁唔關其他行業既人事架

Sor,我要補多句
呢個副主席垃撚圾

成班free rider 咩都冇做過就發人地罷左成星期工既脾氣
睇死佢班友業都未撚畢

訓醒未？佢一個自願入去，唔關其他人事

呢d人只係不斷攞光環 捧自己上道德高地 做偉人
仲話搞工運
我真係寧願佢地一開始唔好罷工

等如你抗爭
你會唔會遊行完一次之後去做番隻不聞世事既港豬

佢自願可以點幫，係咪要好似做戲咁拉住佢唔俾佢入去

自願做condom我睬你都憨鳩

政府當你condom
全港撐你唔好做condom
你自己走去做condom

同意，呢個係民主制度、一班會員投票嘅結果。如果有一日香港有真普選，一個親中候選人贏咗，又可以唔認數？

今次仲要講緊係只得醫護會員先可以決定呢個工業行動嘅每一步，佢哋所承受嘅壓力、付出有幾大，旁人點會知、有咩資格說三道四！？ 你叫人梗係容易，我叫你聽日即刻辭職又做唔做到？人哋份工係講緊人命，你份工最多搞到公司蝕錢。

如果樓上班人係5毛都仲好啲，如果係真心二元兩極撚，真係同藍屍無分別，連登呢一啲會員連fb啲呀叔呀嬸都不如，人哋都識得感恩。

浪漫主義行唔通
但呢度大把人將班勇武浪漫化仲推到上神枱

有勇氣入dirty team無勇氣辭職

三個字：

戇 。 撚 。 鳩

我明醫護罷工有好多掣肘，
我明係絕對需要其他行業一齊罷工，
但個副主席自己都咁唔強硬，
唔係重組下一輪工業行動，
而係重投崩壞嘅制度，
叫班細嘅點跟？
會員係會員，
但佢係工會其中一個阿頭嚟㗎大佬，
代表工會意向㗎。

今時今日仲屌緊醫護罷工
老老實實ha同港共同你撐到恆
你繼續罷落去都唔會成事
到時你班freerider又唔係落場幫手一齊罷
剩係識喺連登圍爐
咁班醫護手足繼續罷 都隨時越嚟越小人
最後呢班就成為左港共藍絲口中既黑護
而連登仔繼續圍爐 圍爐內容都唔係話醫護罷工醫唔到我唔割
而係屌成個工會無撚用
如果真係有平行世界係講緊醫護繼續罷工 咁嗰個世界既連登仔應該如我所講咁樣
所以你班垃圾收下聲啦

送自己入dirty team 就團結到大眾？ 咩logic
一般人只會覺得呢d係應份 藍c仲會覺得佢地抵死
泛民呢d左膠手段玩左咁多年 團結到d咩？
輸足咁多年
講左咁耐 我同其他手足比人屌緊係分化撚
呢件事上立場唔同 梗係會非黑即白架啦
anyway 條命係佢既 佢唔識珍惜 我都冇法子
但呢d pussy 行為會減弱我方士氣 我相信都有不少巴打認同

大佬呀，人地成班新工會有tg gp 傾住架，其他工會call 唔call 得成罷工人地心裡有數啦，唔通仲公開迫咩要怪就怪香港人跟本唔跟工會個玩法，投左名罷工都可以隨時唔罷，你搞幾多工會都冇用。

你係咁屌又加到士氣？
你個名無撚改錯 同啲柳記一樣 律己以寛 待人以嚴

放大比人睇咩叫民主咩叫自私

其實今次係冇大台 冇話一個黃絲代表晒所有黃絲話唔使醫生 至少你代表唔到我

認同。

證明比敵人睇自己唔係佢眼中嘅壞人有咩用？
有用嘅話點解呢8個月要有咁多傷亡？
暉明邨點解要燒邨？
定係你覺得你唔夠多證據證明香港人係善良，
唯有做多啲有道德有人性之事，
證明比林鄭睇我地並無所謂奸計？

冇錯 減少更多人學佢咁 做埋呢d弱者行為 的確可以增加到士氣
你又唔識我 點知我係律己以寬？

因為佢地既大眾唔係你呀，係其他醫護，佢地可以動員既係醫館局既員工。同泛民唔同，佢地既target 係有特定條件既人，試下用呢個角度諗會唔會釋懷d 醫護係大愛係左膠架喇，唔係咁易改變到，所以人地咪要用返呢d 方法先團結到

睇黎巴打都唔浪費時間打字
我都要學下你了

請問你又如何代表左大眾話唔使醫生 寧願自己死攬炒 你又係代表緊邊個？你只係代表你自己 七月嘅時候黃之鋒搞投票你哋都反對 真係因為每個人都只代表自己

記唔記我哋話過支持黃醫護一切行動？

咁個人可以罷工或者唔入 但佢自願入

香港唔只人有病。 社會都有病。 要一個徹底改革。

當成班醫護罷工既時候 作為手足既你地有冇份一齊罷支持佢地
如果冇既唔該你地收聲啦 你地有咩資格一邊返工 一邊屌班醫護罷工只係罷一星期就算

一開post 頭十幾個留言都係同一個攻擊方向
真係睇到都嚇咗嚇

又黎資格論

你而家咪做緊囉
你覺得佢地弱者式罷工就係減低士氣
你屌緊班身先士卒以工會之名罷工既人 呢啲就叫增加士氣呀？
你咪係律己以寬囉
而家唔係唔比你批評 但企喺高地指指點點define乜野係加強乜野係減低士氣 自己又唔知自己態度差 你咪係最影響士氣嗰啲 同啲前線圍爐亂屌同路人同捉鬼既有咩分別

個個淨係做 free rider 笑鳩敵人, 敵人就不斷滲透我哋

呢個post 引晒啲大愛膠左膠出嚟

屌人嗰班出左嚟做野未定係失業又有情緒病所以係又屌唔係又屌
你擘撚大對眼睇清楚先啦
根本嗰陣已經係死局，成個政府擺曬姿態就係唔會同你妥協，你叫人地罷，你都諗下當時個形勢先

見到佢地 我感覺到14年既場夢又會重演

差佬用tgas殺左人係 kkwong爆
警魔輪姦成孕係呢度會員話去qe示威醫護先認

呢班人根本係納粹科學家果類人

醫護有醫德呢樣野制肘住，
罷工絕對係困難，
知道無其他界別接力罷工令醫護好灰心，
好多謝你地嘅付出，

但每一樣行動都有可改善嘅地方，
唔應該一有同路人批評就即刻話唔得，
即刻話人地係5毛，
又返返去區選前嗰啲套路。
當然有啲人用詞係好衰，
令你地好hurt，
但請認真諗吓所批評嘅點係咪做成行動上嘅阻礙。

唔識辭職
條命緊要過份工
明知死局仲要返工送死

大愛條閪呀大愛，係同你班仆街講緊唔好以為手足前手足後就可以亂屌人
自己唔落手落腳就企喺高地指指點點
點樣呀指左八個月，有無因為你班垃圾軍師贏過一役呀？
你地最撚叻咪以為自己好撚勁囉

勇武手足提堂吹晒雞去法院聲援
但早兩個星期擺工時醫院門口靜到乜咁
個個都掛住上網 兩盒thx

根本成撚班都有問題
唔啱你聽 支持醫護既就大愛左膠
你離開個mon照下塊鏡先啦 右手拎住本my struggle左手揸撚住個無線mouse 頭髮長長出曬頭油又唔撚洗唔撚剪 有幾耐無出過街呀你地？有無出過去抗爭呀軍師？咁撚把炮有無去罷工現場present你個idea flow呀軍師「手足」

好人一世平安

分化，引戰，放負po 永遠可以係醫護po 搵得齊

人地罷工嗰陣，想問連登仔、其他行業做緊乜？？

嗯...佢講明自願入去救人 咁又有咩特別好理 有咩特別地要推佢上熱門

班軍師收聲啦，嗰陣時個撚個都掛住玩2盒thx，醫護罷工去到中期已經無人理咁濟，呢啲因素又關大愛事？
最威水就係「核彈」「突發」「推上熱門」，之後呢？現實世界叫你去人地現場講下你對成個罷工既展望都唔撚敢呀
可能你會話評馬係咪一定要跑得快過隻馬，但而家唔撚係評馬，而家係當件事去到一個重要階段，你地有意見，你地唔同返相關既人講，係等人完撚左先屌
仲手足前手足後，喂你上前線會唔會其他人比人咬曬先同人講檢討呀？

點撐先

想知佢自願去食屎 其他人應該點幫

推爆

喂埋入口

咁你理性講下工會應該繼續搞行動
定係而家柒一次就死蛇爛鱔咁喇
不過是但啦，出嚟搞工會已經好難得，跟咗罷工班傻西俾人秋後是但啦

當日話 社區爆發就重返崗位
仲要自願入dirty team
真係死咗都唔抵可憐
左膠我係林鄭真係指撚住你條屍黎笑

但認真
呢個ha工會vp真係唔知諗緊咩
唔係話點樣幫，或者幫唔幫，係連佢個動機都唔知係乜

連登仔：要錫住，唔俾鬧，就算佢拉緊其他手足落火坑，你反對佢選擇就係分化

連登仔幾時變到咁大愛咁左膠
學聯拎光環是常識吧

其實係要有個工會既員工出嚟講下點解先囉
我地唔知頭唔知路又喺道屌，為乜

重點唔係呢度有幾多冷氣軍師有幾多人有付出
有做野都唔會係度講
重點係條友仔自己大愛心泛濫 係唔合理嘅制度下都要逆來順點
咁我可以點？ 點解會變左抗爭者當佢係condom？

希望佢仲可以統籌工會

樓上有啲語氣可能差左啲
但對唔住
而家佢「自願」入DT
有咩可能唔屌？
唔通我眼白白支持佢入DT送死？

證明比藍絲睇有撚用咩on9
成日諗住做野做比藍絲睇
唔通你入dirty team港共林鄭會寫返1千幾百字讚揚你咩
瞓醒未呀
岩呀 兌現承諾係好事
林鄭最驚你唔兌現 社區爆發重返崗位

換個講法
難道你仲希望佢統籌工會？

舊同學 欣賞佢 推

同屈原以死明志都幾似
最尾楚懷王依然死係上官子蘭手上

無私奉獻嘅手足要保重、自身健康放第一位

巴打 由佢地講話要入DT 做行為藝術團結番民眾
我都知唔洗再同佢地討論
留番啖氣好過

唔好有事

同意

不了

而家佢「自願」入DT
有咩可能唔屌？
唔通我地眼白白支持佢入DT送死？

啱

送死係咪計埋？
咁換句話我係咪要支持佢去死
係咪咁樣先唔叫當佢係condom
定係要即刻入ward同佢共存亡

醫護有制肘其他行業就無制肘

知唔知點解警魔周圍查人手機迫人unlock
咪就係想殺國際文宣組同哨兵

周梓樂只係其中一次落手有差錯的事例
堆墜樓浮屍咪係呢班手足

成撚日問人做左咩同鬼無分別

話明支持咁梗係送死都要支持

真係痴撚線
係黃 係有腦既
都知佢地唔係為自己罷工
但偏偏呢班人次次就諗住做野做比藍絲睇
要搏取藍絲既認同
你話佢地係咪on撚9

中立個啲真係唔撚洗理佢地
親戚有好多無讀過書既中立撚
同咩人一齊就講咩話 講完都唔會明亦唔會記得
已經完全放棄同佢地解釋

藍個堆仲on9
你講啲事實但唔岩佢地聽
第一句就: 我唔同你講呢樣
總之罷工就唔岩，總之放火就唔岩，總之打人就唔岩，我唔理，我唔知

唔撚知點解會有人對藍絲有期望 on9

而家佢自己找數
自己入DIRTY TEAM
拎自己條命黎靠飛又好,做SHOW又好
影響到你地咩?你地有份三罷咩?
乜三罷成功左咩?佢瓦解左三罷咩?
之前講明會如有機會會再犯嗰個示威者,乜都做唔到,毛都傷唔到個警察一條,D反應竟然咁兩極
你地晌到做咩?
晌屋企個電腦前面指指點點即嘛
佢又冇叫其他人入DIRTY TEAM
又係民主投票取消罷工
真係唔知呢度D人出過咩力咁把炮

Respect

都冇唔比佢自願入dirty team
係樓主話佢比抗爭者當左condom

現實中試過同一個唔識既藍c街坊理性討論 （果日係721之後既一日 而佢講左d好過份既野）
結果又係阿叻d言論 扮睇唔到 我至此以憤怒眼神望住佢地算
有後生仔係隔離 自動識收斂 佢地都驚比人打
粟一燒單野之後 更加令到佢地連巴士等車 都驚後生仔

十鳩幾年係高登年代已經講
根本唔洗理藍絲佢地
班人係無茲可救
但總有人唔聽
好天真好傻要改變藍絲

做乜要做condom

你睇下呢度D COMMENT先啦

我信佢哋嘅智慧，就算唔同意醫護嘅行動我都只會勸說力陳利弊。最後佢哋嘅選擇我緊係支持，如果唔係我有咩資格話支持醫護一切決定？到底係支持自己想支持嘅事定係支持同路人？你認為淺黃到底應唔應該支持火魔劏狗？行後嘅人要明白行前嘅人，行前嘅人都要體諒行後嘅人，脣亡齒寒人人都知。醫護可能大愛，可能左膠，但都叫擺過工表咗態。條命係佢嘅，我就唔信醫護唔識考慮自己條命仔。冷嘲熱諷有乜用，假如佢不幸中咗招你估會唔會成班傻鳩係到慶祝以為自己好撚醒？一個決定唔啱心水就唔支持，我仲以為醫護決定返工引爆核彈 此風不可長啊

笑

罷工大失敗，要入去贖罪（雖然HA之後依然會算帳）
祝好運

Free rider性格，成功就識搶功勞，輸就屌自己友。醫護罷工，你有冇幫過任何野？只係説聲加油？收皮啦，你只是偽黃咋，垃圾！

罷同擺都未識分難怪你唔明罷工係點運作啦

求其叫啲對政府嚟講係nobody嘅手足罷工，呢種做法送彈藥俾政府同藍公司，削弱自己友咁一舉兩得都未知

好撚慘
人地醫護工會做埋 工又罷埋
其他工會又冇哂聲氣
又要計住俾人秋後都豁出去
仲要俾連衛兵批鬥
又話咩唔早啲罷
又話咩關我乜事
又話咩叫人移民
真係唔怪得啲人心淡

咁多飯局都無人理。急需人幫推

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

你幾好笑
咁罷課對政府黎講一樣係NOBODY
直情係NO STAKES IN THE SOCIETY
廣告界直頭垃圾,冇貢獻
社福界拎政府錢仲罷工簡直要算帳
下次唔好叫三罷

仆街
駁唔到

成班冷氣專家成功出黎爭取左啲咩?
屌醫護送頭 咁你唔出黎以命換命搞掂林奠同高官?
自己連爭取都爭取唔到就怪醫護

尊重! 加油!

做替死鬼都叫勇武
你對唔對得住poly班核心勇武

冷氣軍師最叻咪坐係屋企屌人
罷工緊係醫護去罷啦
勇武? 不了 做冷氣軍師鍵盤戰士有用啲

之前連登有醫護出post
話唔罷係因為有良心

721 831 101 1111

你搵到證據我屌醫護唔罷工我捐十萬俾你指定機構再公開錄音同你say sorry，再推到1001
搵唔到你出去開post say sorry話無證據亂屈我就夠，deal？
我一直立場都係醫護肯罷就最好，唔罷都唔到我出聲，因為成本唔係我出

我淨係屌你唔理解罷工就地圖炮係唔係都叫人罷，一定要自殺過先知自殺會死？

條友係著名五毛嚟 唔使同佢拗

自願入，我有乜辦法

啲人真係弱智 成日覺得爭取人支持就好有光環好有成就感，好鍾意理無謂人既感受
唔通揾日航空業為爭取加薪罷工又要全世界支持先罷得，冇人支持就灰心唔罷

不割

羅卓堯 sorry 我撐唔落手

唉咪即係讓子彈飛嘅老六

要文宣啦
資訊戰反攻，「黑護」只係藍屍痴心妄想

殺不用刀

當初為光環罷工又柒又唔團結，而家搞到貴為社會精英既醫護們仲少裝過班黑警咁去工作，怪得邊個？而家工會副主席仲自願入隔離病房，點幫？成件事係你班醫護為左自己既道德光環放棄香港，點幫？

極度懷疑個八婆主席同條友扯緊貓尾

自願有咩好理
明明個個都唔肯入就一係可以迫到醫管局加裝備
一係就留比藍絲做
宜家佢自願入，唔係大愛左膠係咩

我由day1屌班仆街屌到依家
班兒登仔見醫護罷工幫唔到佢地攬炒就當人condom

佢地自己投票復工，邊個當邊個condom搞清楚未

再講得直白啲成班醫護好似中左斯德哥爾摩症候群咁，點幫？

其實而家isolation ward都有香港人
其實已經社區爆發咗
佢入Dirty Team幫香港人又俾你屌
根本你唔罷工先係搞到醫護罷工失敗嘅元兇 要屌就屌柒咗自己同上面班連罷一日都唔敢罷工嘅連登仔先
人地唔care自己生命 想幫香港人
你憑乜嘢屌
乜今時今日自私自利仲可以聲大大咁撚無恥嘅

係輸你班廢物太無恥呀
叫人罷就識 叫人做嘢又識
自己罷就不了

收皮啦屌你老母
嗰日喺HA總部 1000人都唔知有冇
你喺唔喺現場？知唔知現場啲人知道林鄭企硬，嗰日無人去HA，無其他行業罷工之後幾撚心灰意冷？
人地起碼罷咗5日工，你呢？
而家社區爆發咗，isolation ward多香港人，入去幫香港人都要俾你屌？
自私到成個支那人咁，祝你下一個中武漢肺炎

呢個根本藍絲嚟
復工
入dirty team
每一個都係維穩行為

輸左就係輸左，而輸既原因就係因為唔團結同唔夠硬＋為左光環，呢個係客觀事實。亦都係因為咁搞到連裝都衰過黑警咁去隔離病房工作，連自己都唔為下自己爭取，點幫？醫護要偉大咁死去我地咪只好尊重囉

醫護罷工呢件事真係見識到連登仔幾撚痴線
個個以為只要醫護肯罷工個政府就會跪
醫護復工就屌人哋為光環又自揭底牌又做唔到嘢
屌你，反送中咁耐唔係唔知柒婆幾仆街企得有幾硬呀嘛？
再講乜撚都冇做過嘅人就收皮啦！

自願入dirty team 講句respect好撚難？
係要咁撚仆街咁同藍屍有咩分別

有冇諗過罷完5日個政府同醫管局都唔跪
你哋認為要再罷幾耐？
無限期罷工真係有可能做到咩香港人？
繼續罷工對病人嘅影響有幾大你班撚樣又知唔知？

笑兩下就啱咩?
你代表到poly勇武?

繼續罷落去 我又真係唔撚信佢會請到另一班醫護頂到 大陸果班都唔得閒理香港政府啦
我係柒婆多謝你復工都黎唔切
柒左就係柒左 輸左就係輸左
成日就係取巧話自己赢緊 階段性勝利 成班on9仔話人地唔支持佢地 所以罷工失敗？ 咩logic
工會自己內部都唔團結 又要賴人

手足 萬事小心

唔夠裝備就唔好返工，係咁

等你帶領, ok?

美孚保安伯伯有骨氣過成個工會加埋，有咩好講

屌你老母

形象好 畫面靚 有光環

係因為呢個左膠式必輸自慰抗爭

而唔係二分法所以畫面唔好就一定贏

畫面唔好係抗爭基本盤,一定要畫面唔好先可以有望贏

宜家係基本常識自己都未識去救自己學乜撚野去救人

唔係一句BIN就可以將呢D錯既標準合理化晒

支持醫護唔代表支持佢地ON9行為

做得岩讚做得錯屌呢D係基本思考方針

咁簡單既野都唔識我建議你都加入下D DIRTY WORK唔好阻住香港人抗爭進步

咁又係
個個都自私
點夠佢「大愛」

好大愛
自己條命都可以唔理

你有無由85開始罷工罷到而家？
無既話我都祝你武肺死全家

係有d涼薄，但true

佢唔上咪由e藍屍上囉 自己on9死咪撚怨

佢自願入有咩好講？要支持佢？

人地喺鏗鏘集訪問入面講明，醫護比其他人有多啲退路，被炒大不了轉工，而且入 dirty team 嘅風險係死，死都唔怕，會唔會怕冇工返呀? 咁鍾意踩自己人，你五毛定真心膠呀? 我講過，你可以批評佢同情心泛濫，太蠢，但你批評佢冇勇氣，唔係無腦就別有用心。

聖人不死港難不止

成班連登仔咩都冇做過就喺度指指點點

好笑唔笑，笑人罷工

完全唔知上面d人咩事

人地自願入所以就變condom
咩邏輯嚟？
要理啲乜？

職安健，無gear返咩工呀

證明俾班黃睇...唔使證明我哋都知佢哋係為香港人
我有親戚睇完之後話做得醫護就預咗會死扮撚哂嘢
或者
死咗重好，就係留地不留人之類嘅說話
我難聽啲講句，其實他哋中咗招甚至真係死咗，呢班人都唔關心甚至拍手叫好

另外唔夠裝備上陣，所謂俾醫護嘅隔離營衰過公廁，要自我隔離重有機會感染到其他人，種種原因令我覺得辭職唔係壞事

當然照上都值得人尊重，感激

你要搞清楚，依家唔係因為要畫面靚先失敗
醫護自己投票停止罷工都唔係因為畫面唔靚
唔好入咗個迷思，失敗就因為要畫面靚，要光環
人地罷得工預咗背負病人指責，點樣拎光環？
人地一早講到明完咗罷工，點都好都會入dirty team
無人唔比你地批判，但唔係用落井下石的態度對同路人
咁只會重複14年的後果。

仲有，問心人地醫護罷工的時候，你做過咩？唔係話你無資格批判，只係如果你咩都無做過，批評會顯得好無說服力

b

話副主席on9既人我屌曬你地老母
你地咁叻 做過啲咩比壓力政府封關啊
做鍵盤戰士上連登？
自己咪又係去番工 仲要你地番工對社會有咩貢獻啊？
人地依家番工係救人啊 7頭

咁sorry
好有勇氣咁返工

出現啦，抗爭功勞簿文員，講到尾係唔係要做過乜都通知你俾你take record?

見到呢個po 所謂既同路人留言，就已經知道呢埸運動真係就快玩完。

唔係上網講野就大哂冇責任，收下把口啦，你地咁樣同屌和理非廢同on9一樣咋，你覺得你地咁樣可以激勵到佢地進步？sorry 你只係係到趕走同路人，如果半年黎我地係咁玩，埸運動輸左好耐，發少陣細路仔脾氣，目光放遠d 啦。

有幾個明顯反社會人格咁，完全唔聽人講野，幾個圍爐放負，有咩用？

你唔需要話我知，如果你都有付出，我會好感激你
我只係想話，如果醫護罷工的時候，你唔係同行的話
依家的批評又點解要咁落車下石？